因為冇咗當初果種感覺同女朋友分咗手 而家好自責

分咗手之後佢暫時表現得好堅強 但係我好自責
明明應承過佢可以長長久久 但係而家四個月就散左
我知道佢好愛我 我每一日都說服緊自己我仲係鐘意緊佢
但係身體卻好誠實 明明睇到佢wts我都冇覆佢
直到佢今日同我攤牌問我係咪已經唔愛佢
到最後散咗而家覺得好後悔好自責。
自己呃咗佢感情,佢d fd鬧我膚淺鬧我player
我好同意亦因為咁而好自責
係度求開解

淡左就係淡左 你唔再愛佢都係事實 點解當初要山盟海誓？開空頭支票 冇能力就唔好承諾

所以我好自責點解當初要咁講

我ex都係咁
一切嘅承諾都係空口講白話

摺埋啦